邊間噴鈴平靚正？

想再條鈴噴黑，有冇好介紹？
通常搞幾耐？
即日搞唔搞掂？

鈴師父要成$3000，有冇其他選擇！？

五金鋪 > 黑色噴漆 買4支

啱啱先見到有人自己係路邊噴

3000 已經叫平

你都接受唔到嘅，就算鳩數把

冇錢又要充扮換左鈴？

貴人三倍。 白楊街

唔洗自己噴，條鈴花左要揾人咆

鈴博士？

好多正評呢間

絕對不是

plasti dip 有冇考慮過？可以DIY，賣車又可以變翻銀色

認真
tb個啲 鈴膜

重點在 你要省鈴
省完 慢慢噴 5-6/7浸油 每次唔貪刀
一樣可以last 到

可以噴車身？

Google search plastic dip
有人噴全車
有人噴吉他
冇都有

AGM Auto
幫襯過幾好

兄弟，有點遠

噴鮑魚唔係成隻噴

想聽下故仔

正正經經訂套靚軨好過

fb果間上門噴油？垃圾到閪喎
懷疑過佢係Chxxs Color分身

噴過xxrix color ,so花大半年冇咩野，平平地算係咁